% <!-- coding: utf-8 -->
\renewcommand{\monlhead}{Données}
\section{Données}
Les données ont été receuillies lors de prospections de 2009 à 2012

Il y a un protocole spécifique herbu à partir de 2010 (2009 ayant montré que 2 fois avec si peu d'espèce qui nichent en même temps = perte de temps majeure et comme tu as vu la surface était énorme) et il n'y a qu'en 2009 que ça été prospecté 2 fois.

Normalement les herbus ont TOUS été prospecté en 2009 et 2010.

Il y a eu d'autres prospections de vérification hors protocole.

\subsection{Carte des données par année}
Cette carte montre bien le côté puzzle de la prospection.

\includegraphics[width=\malargeurgraphique]{images/donnees_annee_carte.pdf}


\includegraphics[width=\malargeurgraphique]{images/puzzle.png}

\subsection{Carte des données pour chaque année}

\includegraphics[width=\malargeurgraphique]{images/donnees_annee_cartes.pdf}
